呢兩個月都唔知課咗幾多金

我仲以為得我課到無晒錢。。

開錯 應該開喺遊戲台

鬥窮?

即係幾多

點數到

銀行得返20$

買衫買口罩周圍擺都買左幾千蚊
仲未計買工具買裝備
好彩仲有幾張惠康卷買營多都仲頂到半個月

多你40幾

依啲無謂鬥多
講心

勁多都乘機加價

搵緊工返 希望見得成, 有錢就可以買物資

我有返FT 可惜人工低 頂唔住

兄弟有冇野幫到你

貨咗五百到 未來應該會再多
但為咗未來我唔介意投資呢啲資金

希望每個人帶自己所需要既野

我仲未有事
多謝巴打
但有部分手足真係水都無錢買支，要幫左果d先

差唔多用咗4千 岩岩政府補貼

如果需要食物 可hkav比貨單你拎 唔好食咁多營多

無問題搞得掂
放心喇

自發去咁笨柒？去到話忠哥介绍來就有錢收架啦

各位巴絲，我地既爸爸媽媽會支持我地，共勉之

課左比熱血時報？